1010同csl係咪真係無分別？

同埋1010果條專線 主要有咩用？

1010客服即刻有人接, csl 入迷宮

網絡完全係一樣(仲有HKT share 用)
分別只係客戶服務

我部機寫住csl. 但合約係 1010

171010呢個服務先正

咁好笑

可唔可以解釋下 可以做到d咩

去1010換電話卡？

以前有個 csl engineer 同我講同一樣野，但好多人都唔信。

姐係一樣？

一樣，只有 cs 唔同。

一樣都係load空氣

me too,
我朋友由csl 轉1010 話講電話清晰咗好多，我聽到真係忍唔住笑。

果條熱線可以做到d咩

本身係csl, 轉去1010
話可以唔換卡

講plan乜乜柒柒
死返去電訊台啦屌你老母

可以去1010換過張sim

x2, 1010約滿左之後即走 ，貴得黎根本用唔到

Priority 都一樣？

以前部電話無得上網就正，依家自己上網仲快過佢

我嗰陣用得最多係Check搭車，例如打上去問佢銅鑼灣邊到有小巴去荃灣，佢查完就會SMS返你⋯

仲有問過佢今日邊套戲旺角百老匯有幾點場，夜晚邊場Full唔Full之類⋯

其他餐廳訂位嗰啲就未玩過

咁其實都無咩用 岩懶人？

唔好傻 普通散客 csl. 1010 聽電話係同一班人來

搞得來, 自己都check 倒啦